林鄭月娥當你哋係狗咋，你以為你香港人可以當家作主？

借個位黎

Oct 11 近期活躍五毛
1三色貓
2法國佬巫斯義=香港鍵國
3十卜ching
4侵B
5返六日唔撚易
6國語好手
7bb chu
8Redbaron
9newlife
10優美開始

衲弟人之將死其言也善

不信任黨，可以移民

無失望
因為根本無期望

係狗都不如

正解

推